【分憂】我真係好驚自己有朝一日有錢過李嘉誠

依家開始有啲心悸手震失眠，唔知遲啲會唔會有幻覺呢？

衣家已經有幻覺啦

你啲鳩UP嚇我唔到嘅

你係PEPE護士嘅老公就係幻覺，屌你老母